見攞圓盾嘅 唔該幫我打腳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推呀

10

9

8

7

6

用遮勾腳

5

4

3

2

1

打到佢地訓低 再拖入後巷打

有料

盾擋唔到小腿 但小腿好似有甲?

有啲唔係防暴裝 腳冇甲 for example 開真鎗果次 班狗腳係冇甲嘅

推呀！